巴絲鐘意食牌子嘅煙？🚬🚬

分享下🚬😂

咩牌子

食開2手煙

香同煙刀吾識分？🤔

李思煙